[9月17日] 林鄭行會前見記者live

原來有post 自沉